求好心人領養一隻三色貓

隻貓一歲左右 三色平日好乖
雖然中意叫 但係你摸下佢就無事
朋友因為突如其來有左小朋
友家人又反對養貓怕有影響
所以希望有個有心人可以幫
手最好有養過貓或者依家有養緊

聯絡方法：97088987
利申：我的朋友不是我

真係有心養嘅 屋企家人點反對都會堅持
而唔係話俾人就俾人

希望貓仔搵到個好歸宿

幫推..

仲以為養貓狗會影響小朋友呢d封建家庭係邊到搵

有小朋友？個小朋友陀得穩+出到世先講啦

佢地家人話有小朋友近得貓多（甩毛）
會有鼻敏感

留名睇比人插到反皮

養貓養狗先會減低小朋友有敏感嘅情況呀

你朋友咁on9咪學人生啦, 隻貓1歲即係最多養左1年, 如果係plan左生仔又要養貓即頭係雙重仆街

有貓狗嘅家庭小朋友鼻敏感機會低啲

自細住無菌屋個啲先最易出事, 外面一街都係菌同塵, 邊樣唔1毒過啲貓毛

個bb上世唔知做錯咩先投胎到一個咁on9嘅家庭

係香港呼吸都有鼻敏感啦
除非佢住郊外姐

以為樓主講成日叫人返高登個位會然

咁靚都唔要好想養

你朋友真扑街

睇你對隻貓有冇感情，願意付出幾多
未養就懶有熱誠，養左就做多少少都厭煩
一句唔要就送走佢地一生
唔好再搵籍口啦，有冇鼻敏感睇你點預防
要做棄養撚就索性個b都咪撚養喇，呢種人個責任心同埋判斷力太低喇，養咩都唔適合

根本就無關係
唔好聽d 八婆亂講啦

你去教下你朋友
返去趕d 家人走
放棄佢地就啱

on9抗體係可以培養
我細個氣管敏感鼻敏感都照養
依加無病無痛
日日同隻貓訓
你啲朋友真係好無知
日日幫你地叫外賣

無知真係好撚恐怖

垃圾又因爲大肚棄養，根本人貓就可以共存，自己做好衛生清潔就得。好多人都有bb同時養貓

總之棄養就準備比人咒死啦，唔好同我講咩唔係人人都視貓>屋企人，你帶得佢番屋企，就有責任照顧佢一生，唔係你就一開始唔好養！垃圾

咁仆街嘅主人,跟住都唔會好,希望搵到好嘅主人家

又係呢d藉口 睇下咩係immunisation 先啦

有鼻敏感要有就會有，唔好咩都賴貓。如果因為貓毛搞到鼻敏感，根本係養果個人既問題，日日吸塵抹地，幫貓梳走死毛，我就唔信仲會有咁多貓毛。呢啲你養得都應該一早知

我表姐大肚生女全程養貓都冇事
注意乾淨衛生就得
棄養寧捨多籍口

戇鳩
有主人幫你睇住個b 呀

棄養正仆街

咁靚咁cute都棄養，正仆街
冇心養當初就咪害隻貓啦
淨係識聽屋企人講，話唔要就唔要，咁唔負責任仲話生小朋友，收皮啦

弱智

好仆街

正仆街
養貓又無計劃過
生仔有冇計劃過
累人累物

仲有人講鼻敏感 接觸多d 先唔會鼻敏感啊
個小朋友真係慘，係個咁on9既家庭出世

認真我細個嘅時候，有三隻貓圍住我，而家咪又係冇事
隻貓咁大已經適應唔到其他屋企
你依家話要放棄佢
不如話你屋企人有咗新嘅小朋友
怕你會嘈住佢，拎你去孤兒院

當初拎番黎果時都知一養就養十幾年啦
冇考慮過中間會生仔依個因素架咩
次次聽親依d就好嬲

主人全家都仆街啦
如果你睇到呢個post
屌你老母呀
屋企已有2隻 幫唔到你養
祝貓貓有一個新既好主人 唔好再一次被比無人性垃圾食屎狗主人遺棄
屌你老母 死全家啦仆街仔
對唔對得住自己良心呀你條撚樣
屌 睇親呢d都會好嬲

遺棄動物死全家！

老老柒柒 唔洗講乜撚理由
想唔要 一定講到十鳩幾個理由岀黎
所以我屌你老母啦

祝樓主朋友順產

仔定女 好靚
希望主人唔好遺棄
我養緊一隻
姑果真係冇人要先接手

遺棄動物既人個腦係咪裝屎
真係好撚嬲

又係依d有左小朋友就棄養既濕鳩借口

隻貓真係慘 遇著d 戇鳩主人 心靈受創

叫佢自己養返喇認真
乜都驚一餐攰唔攰啊！？
不負責任！

放埋電話上連登咁好

利申 絕對唔建議幫人叫pizza

已經有一隻主人，如果冇人要我先接手
Btw正仆街

認真覺得細路仔同動物一齊大肯定好啲

棄養正仆街呀屌你老母

1歲咋喎

屌你老母

1歲又點 幾多歲都係 話養得佢就要一生一世嫁啦
養左就話有d濕鳩原因唔要
習慣左呢個屋企 當哂係屋企人
無感情既？
仲有 貓狗既1歲 其實都佔左佢唔少時間
我當一隻貓 有20歲生命
都已經佔左佢二十份之一時間
仲未計佢未必有咁長命
平均都係十幾歲就會走

都係個句
遺棄動物死全家

樓主正仆街
養完又唔要

我屋企從來冇養貓，我屋企人一出世咪又有鼻敏感

岩呀屌你老母樓主
當初話養就養呀?無考慮過日後日子架?
少少野就話唔養
屌埋你個仔樓主
加上有幾可真係去到20歲
唔好彩既10+歲已經走左

以為係叫人返高登個隻😹😹😹

垃撚圾

叫你朋友落咗個仔

祝你朋友十月安胎，順利難產

托B都可以養貓根本冇衝突
屌你 個屋企咁撚蠢
生咩仔啊 咪撚害左個仔啦
教撚到個仔都變傻閪

棄養就仆街冚家鏟啦

咁佢快啲離開香港喇
香港環境有大量致敏源

唔該晒咁多位 已經有一位住得好近既絲打領養左 利申 我唔係貓主 我只係借個ac幫佢開post

蘇蝦未出世老母已經幫佢積孽

記得比個post 佢睇

垃圾父母

同你個fd講, 動物都隨便棄養既話, 就咪撚生仔害人啦

記得比個post佢地睇
唔好以為比人領養左
我地就唔會繼續屌佢地棄養寵物

大家唔洗嬲，咁靚大把人要

好心你朋友弱智就唔好生仔啦

人地話突如其來wo
弱智真係 用套都會出事

好得意 不過我唔會幫手養
助長依d on9 歪風

我都得，主人三歲已閹
On9就咪學人養

屌 個廣告

隻貓好得意，我家主人都係三色貓，但係我係唔撚會助長歪風

過左bb 時期就棄養係最仆街的！
bb 時期最大多人領養 而家玩到成貓先話唔要

幫手推
隻貓好靚
希望佢搵到注好人家

樓主唔屌9佢？ 仲要叫你幫手揾領養
垃圾到咁 連最後既責任都唔負

正仆街

屌你老母 祝果家人生仔冇屎忽 冇仔送終 完